在巴西有分別支持及反對總統博索納羅的示威。

在聖保羅市警方以催淚氣體，驅散反對博索納羅的示威者；在里約熱內盧就分別有支持及反對博索納羅的民眾上街，警察到場制止雙方衝突，並疏散人群。

博索納羅在首都巴西利亞的總統府外會見支持者時，他沒有戴口罩，與人群近距離接觸。他希望盡快放寬防疫限制措施，重啟經濟，但最高法院4月時裁定，州長及市長有權繼續實施限制措施。

來源：

3權分立

法庭限制番總統

香港 衰撚過巴閪